聽日終於有機會見水炮車

唔知可以射到班勇武去幾遠呢

衰d 講 係咁比位政府入
根本係連登散播武裝論同抗爭論都係政府既人

叫人唔好抗爭反抗嘅都係五毛狗，例如樓主

屌你老母

本末倒置